TODO:

Checken voor code verbeteringen

Fix to long text labels inserting ....


DONE:

Spinner gebruiker toevoegen

Wachtwoord veranderen

App Icon

Limieten opslaan in database

Check if user is not parent: Disable User Add

Gebruikersnaam checken bij registeren

Dokter afmaken

Detail afmaken

String file ipv hardcoded text
